港大機械工程教授張祺忠因殺妻被判終身監禁 By 李懂媽 （轉載）

選擇 李懂媽

剛剛電視新聞報道，港大機械工程教授張祺忠因殺妻被判終身監禁，想起兩年前，中大醫學院教授許金山亦因為殺妻被判終身監禁。

本文純粹學術討論，希望讀者不要想得太多。

如果有子女在大學選科，應該選擇醫科？機械工程？還是數學？

醫科畢業可以做賺大錢的醫生，機械工程可以修橋築路起樓.....數學似乎沒有什麼好出路。

看來，數學科的要急起直追了.....

看來，數學科的要急起直追了...

笑左, 讀數學真係做唔到大事

你又知？
數學系都可以好成功 有一番作為

又寫得幾好喎

1